# Возможности и ограничения человека в летной деятельности
[[+ 1. Что необходимо учитывать при анализе психофизиологической реакции летчика.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_1]]
[[+ 2. С чем сопряжены функции, которые возлагаются на летчика при пилотировании.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_2]]
[[+ 3. По каким четырем основным каналам летчик получает информацию о движении ЛА, функционировании его систем и прочих нюансах.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_3]]
[[+ 4. Что может оказывать негативное влияние на процесс пилотирования.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_4]]
[[+ 5. Какие вибрации, как показали исследования, оказывают наиболее неблагоприятное воздействие на процесс пилотирования.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_5]]
[[+ 6. Что применяется чаще всего в качестве искусственных контактных средств передачи информации|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_6]]
[[? 7.   Какую возможность дает комбинированное визуально-тактильное восприятие информации.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_7]]
[[+ 8. Как летчик получает кинестетическую информацию при управлении ЛА.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_8]]
[[+ 9. К чему приводит длительное воздействие перегрузок и энергичных угловых ускорений, даже при относительно небольшом их уровне.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_9]]
[[+ 10. Какие психофизиологические факторы восприятия полетной информации относятся к дополнительным.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_10]]
[[+ 11. Какие проявления адекватных реакций на различное проявление полетной информации можно отнести к наиболее характерным.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_11]]
[[ + 12. Каким приказом Минтранса Украины определяются допустимые нагрузки в летной работе, а также нормы налета и отдыха для пилотов ГА (в том числе приватных пилотов и пилотов СЛА). |Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_12]]
[[+ 13. Для кого является обязательным выполнение приказа Минтранса Украины, определяющего допустимые нагрузки в летной работе, а также нормы налета и отдыха для пилотов ГА.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_13]]
[[ + 14. Кто включается в экипаж воздушного судна. |Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_14]]
[[ + 15. Кто является членом экипажа воздушного судна.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_15]]
[[+ 16. Кто в экипаже является летным составом. |Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_16]]
[[ + 17. Из чего состоит рабочее время.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_17]]
[[ + 18. Что включает в себя время полета.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_18]]
[[ + 19. Что включает в себя время отдыха члена экипажа.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_19]]
[[ + 20. Как устанавливается минимальный состав экипажа ВС. |Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_20]]
[[ + 21. Каким требованиям должны удовлетворять места и помещения для отдыха экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_21]]
[[ + 22. Когда члены экипажа ВС не должны привлекаться эксплуатантом к выполнению своих обязанностей.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_22]]
[[ + 23. Какой перерыв предоставляется членам экипажа ВС во время проведения авиационных работ.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_23]]
[[ + 24. В соответствии с какими требованиями устанавливается продолжительность рабочего времени для экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_24]]
[[+ 25. С какого времени отсчитывается начало рабочего времени члена экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_25]]
[[+ 26. Какое время является окончанием рабочего времени члена экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_26]]
[[+ 27. Когда начинается рабочее время экипажа ВС в случае выполнения полетов.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_27]]
[[+ 28. Какое время не должна превышать продолжительность ежедневной работы членов экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_28]]
[[ + 29. Сколько часов составляет предельная суточная норма полетного времени (на протяжении любых последовательных 24 часов) для членов экипажей ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_29]]
[[ + 30. Сколько часов составляет предельная годовая норма полетного времени (на протяжении любых последовательных 12 месяцев) для членов экипажей ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_30]]
[[+ 31. На какое  время может быть увеличена месячная норма полетного времени членов экипажа ВС по их согласию и с разрешения авиационного врача.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_31]]
[[ + 32. Какое время не должна превышать суточная норма полетного времени экипажа ВС во время выполнения учебных или тренировочных полетов на поршневых самолетах и планерах в аэродромных условиях.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_32]]
[[+ 33. Каково максимальное количество посадок или заходов на посадку при выполнения учебных или тренировочных полетов в аэродромных условиях.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_33]]
[[+ 34. Какова минимальная продолжительность отдыха экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_34]]
[[+ 35. Какова продолжительность отдыха экипажа ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_35]]
[[+ 36. Какова продолжительность еженедельного отдыха (выходные дни), который  должен предоставляться  экипажу ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_36]]
[[+ 37. Как предоставляются членам экипажа ВС ежегодные и дополнительные отпуска.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_37]]
[[+ 38. Допускается ли перенесение ежегодных и дополнительных отпусков.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_38]]
[[+ 39. На основании чего осуществляются учет рабочего времени и времени отдыха членов экипажей ВС.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_39]]
[[+ 40. Какие факторы влияния внешней среды в полете в негерметичной кабине являются наиболее неблагоприятными.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_40]]
[[+ 41. Как возникает ускорение в полете.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_41]]
[[+ 42. Какие мероприятия, связанные с повышением устойчивости организма к воздействию ускорений, относятся к числу наиболее эффективных.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_42]]
[[ + 43. Когда равномерная скорость не оказывает на организм непосредственного влияния.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_43]]
[[ + 44. Когда равномерная скорость оказывает на организм непосредственное влияние.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_44]]
[[+ 45. От чего зависит переносимость человеком перегрузок. |Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_45]]
[[+ 46. Сколько объектов воспринимает одновременно  человек со средним объемом внимания.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_46]]
[[+ 47. Какими свойствами характеризуется внимание.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_47]]
[[+ 48. Чем определяется гибкость мышления.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_48]]
[[+ 49. Что такое иллюзии пространственного положения.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_49]]
[[+ 50. Каких качеств требует от летчика летная деятельность.|Vozmozhnosti-i-ogranicheniya-cheloveka-v-letnoy-deyatelnosti_50]]